中國漁船越界拒絕受檢 台灣海巡開槍壓制查獲豬肉

中國漁船越界拒絕受檢 我海巡開槍壓制查獲豬肉

2019-03-13

〔即時新聞／綜合報導〕澎湖海巡隊10061艇今天凌晨於花嶼西北23.7浬處，發現一艘中國漁船閩晉漁05728號越界作業，因中國船拒不停船受檢，且船上人員眾多，海巡隊強靠登檢，並射擊霰彈槍一發壓制對方，經查船上共15人，並有豬肉3、4公斤，漁獲6000公斤，預計上午8點30時帶回馬公隊部。
<自由時報>

"中國台灣"海巡向越界中國漁民開槍

勁過諾曼第登陸

想放病毒過台灣，死支那狗

越界播毒呀，好似sars咁呀

支那真係仆街
自己國家污染晒冇魚又拖網捕魚
又走去搞鳩其他海域國家

班喪屍越界播毒根本就要上船射殺啦

生化襲擊，根本同開戰冇分別

世甲毒瘤,次次都有呢d越界捕魚新聞

俾著係俄佬，一早派軍艦開火隊冧架台仔啦

屌你原來學sars咁照顧你

地球癌

中国人只懂槍

所以當年sars

支那人係要用槍先識驚

屌你 支那化武。

中國人係度打返自己中國人食撚屎啦

生化攻擊